{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025446",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019112",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 KTX역 더케이"
    },
    "text": "蔚山の交通がとても遠いと思う方がいらっしゃるかもしれません。でも心配しなくても大丈夫です。蔚山KTX駅の近くに位置するザ·ケイホテルと一緒にすれば、今日も幸せな一日を過ごすことができます。このホテルは計36室の客室を保有しており、周辺にはKTX蔚山駅もあります。当ホテルでは韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。ホテルでは、さまざまな特別なサービスを提供しています。基準人数は2名を基準とし、オンシーズンや祝日には料金が変動する場合があります。すべての客室ではネックフリースが使用でき、ジェットスパが利用できます。ザ·ケイホテルは3階にビジネスルームがあり、FAX、プリンター、パソコンを利用できるビジネススペースも用意されています。ホテル式ベッドを使用して快適で快適な空間をお作りしており、禁煙客室も運営しています。ザ·ケイホテルではドライブイン客室を24時間待合室としてご利用いただけます。周辺には蔚山KTX駅まで1.5kmの距離で車で5分で到着でき、億温泉団地までは9km、看月峠と彦陽プルコギ団地までは車で15分から20分かかります。ユニストまでは車で7分かかり、蔚山市役所までは30分ほどの距離です。052-223-8800までお電話いただければ、より便利にお手伝いいたします。訪問者のレビューを見ると、部屋がきれいで静かで駅から近くて便利だという評価を多く受けています。ホストの方にはたくさんの配慮をしていただいて、快適に滞在することができ、ベッドはとてもふかふかで休憩するのに良いそうです。周りは静かでホストさんが親切で細心の配慮をしてくれて、彼らに印象的な経験を提供するという意見もあります。ホテルでは5つ星ホテルでも使用されるヘブンリーベッドを使用し、快適で快適な空間を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ·ケイホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ザ·ケイホテルは蔚山KTX駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·ケイホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "ザ·ケイホテルは計36室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·ケイホテルはどのような特別なサービスを提供していますか？",
            "answer": "ザ·ケイホテルではネックフリースの使用やジェットスパの利用など、さまざまな特別なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·ケイホテルにはビジネスルームがありますか？",
            "answer": "はい、ザ·ケイホテルには3階にビジネスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ザ·ケイホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ザ·ケイホテルの周辺には億温泉団地や看月峠と彦陽プルコギ団地などがあります。"
        },
        {
            "question": "ザ·ケイホテルは禁煙客室を提供していますか？",
            "answer": "はい、ザ·ケイホテルでは禁煙客室も運営しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·ケイホテルへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ザ·ケイホテルへのアクセス方法としては、車で蔚山KTX駅まで1.5kmの距離で5分で到着することができます。"
        },
        {
            "question": "ザ·ケイホテルの周辺には何分以内で行ける観光地がありますか？",
            "answer": "ザ·ケイホテルの周辺には車で9kmの億温泉団地や、15分から20分かかる看月峠と彦陽プルコギ団地などがあります。"
        },
        {
            "question": "ザ·ケイホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ザ·ケイホテルの周辺にはユニストや蔚山市役所などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ザ·ケイホテルへの問い合わせ先はありますか？",
            "answer": "はい、ザ·ケイホテルへの問い合わせは052-223-8800までお電話いただけます。"
        },
        {
            "question": "ザ·ケイホテルの訪問者のレビューはどのようなものですか？",
            "answer": "ザ·ケイホテルの訪問者のレビューでは、部屋がきれいで静かで駅から近くて便利だという評価が多くあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 516
    }
}